好想知而家買衫果啲係出街買定上網買

網購咁普及 想知其實仲有無人係會出街買衫？
會出街買既 正個評
網購為主既 負個評 吧

唔買 去回收箱執舊衫著

push

網上買
無咩事唔會去門市

門市因爲有得試 除非平妹多

Same

如果好似馬莎咁鬼死咁多碼，網購點試衫？

好多網既SIZE CHAT 都冇衫長
想買都唔得

毒撚淨係識去u記gu買衫